如果實施信用制度, 波台既手足究竟會得分幾多

迷花, 扣50(只可以迷舞女)
迷朗, 扣50(只可以迷舞女)
疤/鏝/痢/獌/鏝/蝗/蛆等, 扣50分(身為中国人, 當然只可以支持中国球隊, 如恒大, 申花)
屌黑哨, 扣50(尋乜滋事罪)
屌假波, 扣50(破壞社會和諧)
批評球證, 扣50(破壞社會和諧)

波台手足個個負分

樂觀SIR住粉嶺

樂觀蛇一早負

請尊重樂觀SIR

屯門

一有信用制度
到時我地成個波台要睇舞女

屌你老母我地波台手畜不嬲愛國愛港

支持冇球王

飛鳥SIR係咪仲日日MON住樂觀SIR

我正數

咪玩，肯定好撚高分，個個都迷班大陸g又日日吹奏冇女

Yoyo係大陸定香港

迷秕
信用永不扣減

北方佳麗